[有圖] [舔共仔藝人] 盧海鵬：我們大家都是中國人

屌你老母幾廿歲先黎晚節不保

你咁樣bin 當時個奧運仲好bin

九五至尊都廿年前啦

估唔到佢都係民主黨fan屎

咁689都係黃啦

哇識d野

08奧運：我係中國人呀hi

講事實都唔比

句野似林韋晨講

仲有林韋辰呢個仆街都有份附和佢係中國人

Checkmate

樓主不如屌埋忠實梁粉黃秋生

fun fact：盧海鵬當年文革係廣州有份掃街
大概範圍係人民南路大新路交界

你自己唔撚認自己係支那人自己就變撚到唔撚係支那咩
收番埋先啦 你去撚到外國見撚到你繁體支那港仔又嘈又冇儀態
人地一睇就知你係支那人啦

又要貼返個幅64圖

佢大佬盧海潮仲喺廣州住

佢細佬下嘛?

駁唔到.....

回歸事務局局長

痴線九五至尊